一張鋤大Dee圖已經可以說明到呢個世界，垃圾，窮人，陪跑既真係佔多數

A贏都夠膽死講，
同世界總要有大部分人做低等人種一樣

波台狗學人講垃圾